好記得以前睇過一套漫畫叫17青春遁走 久久不能釋懷

後來再睇唔到一套漫畫可以帶俾我咁震撼嘅感覺唔知大家有無邊一套動漫覺得好深刻 你俾名我追

茂利飛車黨

孤高之人

變身

庸才

二十世紀少年

晚安布布
實啱你口味

刀劍神域

東京80年代

你會沉溺得更深

古谷實
真係寫實鬼材嚟

青春就係一場轉瞬即逝 燦爛荒誕既風暴

進巨都幾好睇
好多場面都好震撼 例如
賈碧射斷艾倫個頭

艾倫叫老豆食始祖

艾倫解放ymir 然後用地鳴

左膠明變超巨炸爆艾倫

睇到好撚心痛經歷咁多野後，成長既終點原來就係

真實而揪心

惡之華

結局無咁鬱既位
係佢仲會想買部Ducati （而佢女朋友又肯 ）